教育局向全港中小學發通告 建議為推廣基本法安排一連串包括校內問答比賽、安排參觀基本法圖書館等校本活動！

國民教育

支持成班高官翻唱熱愛基本法

搞硬筆書法比賽算啦，中學啲老師都冇足夠知識搞問答比賽

叫啲學生去金廁所廣場度曬鹹魚

gif?

國家憲法日問答比賽？係咪笑話比賽嚟？

唔係不嬲有咩

推

係咪有得悼念田漢?
佢嘅死因係被文革批鬥

反正你自己都叫人唱共匪歌!

基本法標語設計比賽
基本法硬筆書法比賽
基本法畫畫比賽
基本法填色比賽
基本法故事創作比賽
基本法跳舞大賽（中國舞組）

只要加比賽兩個字就會有家長鳩衝 個個攞哂獎 人人愛基本法

我都參觀個，座金紫荊有咩好睇

可以參觀埋武漢華南海鮮批發市場 順便食個lunch